{
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Date of Birth": "생년월일",
  "Year": "년",
  "Month": "월",
  "Date": "일",
  "Gender": "성별",
  "Female": "여성",
  "Male": "남성",
  "Language": "언어",
  "Around Me": "내 주변",
  "Locate Hospitals around you": "내 주변 병원 찾기",
  "Book your Regular Hospital": "단골 병원 예약",
  "Now Open": "영업 중",
  "Live Chat": "실시간 채팅",
  "Popular": "인기",
  "Internal": "내과",
  "Pediatrics": "소아과",
  "General": "일반",
  "Orthopedics": "정형외과",
  "OB/GYN": "산부인과",
  "ENT": "이비인후과",
  "Ophthalmology": "안과",
  "Dermatology": "피부과",
  "Other": "기타",
  "Book Appointment": "예약하기",
  "Change Address": "주소 변경",
  "Current Location": "현재 위치",
  "Jeju City": "제주시",
  "All": "전체",
  "Jeju City All": "제주시 전체",
  "Gu-Jeju": "구제주",
  "Shin-Jeju": "신제주",
  "Aewol": "애월",
  "Hallim": "한림",
  "Hangyeong": "한경",
  "Jocheon": "조천",
  "Gujwa": "구좌",
  "Seogwipo City": "서귀포시",
  "Seogwipo City All": "서귀포시 전체",
  "Seogwipo Downtown": "서귀포 시내",
  "Daejeong": "대정",
  "Andeok": "안덕",
  "Jungmun": "중문",
  "Namwon": "남원",
  "Pyoseon": "표선",
  "Seongsan": "성산",
  "Apply Changes": "변경 사항 적용",
  "Reset": "초기화",
  "Apply": "적용",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Your phone number will be used to confirm your appointment. Make sure to enter a reachable number.": "예약 확인을 위해 전화번호가 사용됩니다. 연락 가능한 번호를 입력하세요.",
  "Reason for Visit": "방문 사유",
  "Feel free to describe your concerns in your preferred language. They will be translated into Korean for the doctor.": "선호하는 언어로 증상을 자유롭게 작성하세요. 의사에게 전달될 때 한국어로 번역됩니다.",
  "Request Booking": "예약 요청",
  "You'll receive available time slots within 24h on weekends, within 1h on weekdays.": "주말에는 24시간 이내, 평일에는 1시간 이내에 가능한 시간대를 받아보실 수 있습니다.",
  "Filter": "필터",
  "Surgery": "외과",
  "Live Chat Available": "채팅 가능",
  "Popular Hospital": "인기 병원",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Hello": "안녕하세요",
  "Create Account": "계정 만들기",
  "Day": "일"
}
